賓迪基果種廢真係唔講得笑

單刀，空門都唔入😂😂

我猁有先見之明

識咩吖你